如果係公司拗柴 最好係咪call 白車？

如果自己食，又無得camp 工傷
行唔到之餘仲叫你開工
之後有咩事要自己負責

但call 白車又有排排隊，又影響到真係有需要的人

有無其他方案？

camp你老味

chem呀on9

claim

clamp

Clam 啊 文盲

Cum呀

屌，個回覆仲精彩過個post

sorry 小弟文盲

cream呀

Cap?

crap